{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702419",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우복당"
    },
    "text": "友福堂\\n\n大邱西区坪里洞565-2\\n\n大邱西区のグルメ店「ウボクダン」は大邱地域で有名なテジクッパ専門店です。 当レストランは韓国料理である豚足とボッサムを提供し、営業時間は毎日09:00から23:30までです。 レストランは全72席を提供し、さっぱりとした味が絶品でお客様に好評を博しています。 もともとテジクッパのはっきりとした臭みと後味をしっかりととらえ、女性の方に人気を集めています。 香ばしくてさっぱりした濃いテジクッパが味わえます。 一緒に提供されるエイの和え物、ゆで肉、ポッサムキムチと様々なスンデ料理も一緒においしく楽しめます。 また、イイダコ、牛のともばら肉などで構成されたピリ辛イイダコサムハプ鉄板炒めは、ムクサバルと一緒に食べると辛さを調節できるので、食事や酒の肴として良いです。 辛いクッパを好む方は辛いクッパを、お酒一杯の時はポッサムの盛り合わせや辛いイイダコサムハプを添えて楽しむことができます。 このおいしいお店で楽しい時間をお過ごしいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "友福堂は大邱西区坪里洞565-2にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "ウボクダンは豚足とボッサムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から23:30までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "このレストランは全72席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのような味ですか？",
            "answer": "テジクッパはさっぱりとした味わいで人気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理には何が付いてきますか？",
            "answer": "エイの和え物、ゆで肉、ポッサムキムチなどが一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "テジクッパの香ばしくてさっぱりした濃い味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランでおすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "イイダコサムハプ鉄板炒めがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで辛い料理を楽しみたい場合はありますか？",
            "answer": "はい、辛いクッパや辛いイイダコサムハプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランで楽しい時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、このおいしいお店で楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 330
    }
}